有冇gym做緊短約？

暫時淨係知goji有三個月plan 288一個月
唔知仲有冇做呢
同埋d場大家覺得點 大小 多唔多人

同埋因為goji口碑太差
所以想睇吓有冇其他gym都有
Thanks

咁平，康文署都要180
不過d sales係咪好柒煩

$288 , 如果唔洗排 bench 似乎 OK
不過平野就一定迫

突發 旺角GOJI爛仔圍鳩阿叔

我就係睇過。。。所以先咁卻步
但係又係康文署做咗好耐
想試吓出去做

有興可以pm我
利申fitness first sales